突發尖沙咀已封

冇圖

拉

B出口一上 通利個到封咗喎

我證實了這個消息

樓主失去了一切